［全球最快樂城市香港］12小時內4人自殺身亡 最細17歲

全部都係跳樓

召喚奶魔

等睇d人仲話香港無問題

當一個城市變成噉 幾有錢都冇用

快落城市

自殺好多時都係一時諗唔開
跳樓係最少準備功夫，最高效率，一瞬間話做就做到
所以好多時都係跳樓

點解呢個香港好似淨係得返絕望？
還不夠絕望 尚可更絕望

啲新移民唔會架，有咩唔開心咪返鄉下間大屋休息一排再返香港。
打牛工住公屋冇問題

大城市地區多樓所以自殺多數跳樓，美國呢類有槍嘅直接一槍搞掂，如果民宅類型嘅城鎮地區自殺多數係吊頸/燒炭，算係死有全屍

五毛狗呀嗎,我知

你全家死哂都未到我地啦

又減碳排放

Yeah yeah yeah

如果一日死4個
一年就死千二個
每個人死前都殺一個垃圾會議員
就好了

可惜唔會有人咁諗
所以香港都係咁和平

點解要白色保護衫

深表同意

反正都係死 不如做下善事 再死係黑警槍下

為自己積福之餘 香港人會紀念你

分分鐘整日假期紀念你

咁點解你唔做啊

點解人地無曬希望要自殺死都仲要比你地消費啊

既然係善事點解你又唔帶頭日行一善啊請問

不如你去做啦 我係呢到拉隊幫你爭取紀念日 你又點睇啊？

香港真係褔地

咁你一定係第一個

第一句唔同意，第二三句都同意
每次睇到自殺新聞都幾sad

死得快定150入得快

種族大清洗 香港準備無香港人 屌你老母臭閪

因為我未想死囉咁簡單

乜撚樣消費姐 人都死啦 介意乜野姐

都係當幫自己積福或者出啖氣姐

我自己就唔想死住亦無勇氣去做偉人

所以先拜託 d 有勇氣嘅人

死有輕於鴻毛重於泰山

自己決定架姐

想知如果香港無限制安樂死
一日會有幾多人死

我係其中一個

呢個女人睇左呢個post, 都忍唔住跳埋落去，再添一單

高官：有咩問題 又唔係我屋企人跳

一陣又有人話日本自殺率仲高

蓮蓉

有無方法令佢地死有全屍 香港要死都咁辛苦

好悲哀但的而且確睇到麻木 祝佢地唔會再投胎係香港

拉勻計係無害

有事咪搵泛民幫手，之後投畀建制攞月餅。

有一五零條蟲填數無問題

你個名

7月節...

快啲去if 攞定籌先

依家香港人唯一睇到人自殺先開心，無辦法

垃圾城市

唉

一日最撚衰咪d踩港撚。。。。。。。。
班死五毛
日日都話香港唔好
連登又係香港最多人睇既網上平台

比佢地洗完腦
真係以為香港咁差
咪害死哂d人

成班五毛，滿手鮮血，殺人！！！！！！！！

其實成個香港社都好有病，大家有得走好快d走。來生不做香港人

好心啲傳媒唔好成日報呢啲令人心噏嘅新聞啦
咁同渲染自殺有乜分別?

人生在世
辦法總比困難多
點解唔可以好好珍惜生命
有勇氣去死竟然冇勇氣去面對?
一時睇唔開鑽牛角尖就白白犧牲咗寶貴嘅生命真係好可惜
其實可以活喺香港已經係好大嘅福氣
試諗吓地球上有幾多人生活喺戰亂飢荒國家每日同死神搏鬥食都冇啖好食

福氣到極

香港超越左東京同韓國未

港大私樓都自殺 其實啲廢中可能無屌錯 以前環境差佢都無自殺 有層私樓走去自殺

6單...

7月了

邊止咁少, 無報出黎

呢個城市太痴線
每日150分薄資源
政府著重錢唔重心身生活健康
M型社會
人工十年不變
暴發戶/黑錢黨掃晒d樓搶日用品黎炒
無自由權言論權
人與人之間監控
生活質素20年越黎越差

child登仔成日笑台灣日本,但係連泰國都就黎好過你
講緊唔係賺錢呢d數字遊戲,係人與生俱來嘅生命享受權

因為人地無做過 d 對你有利嘅事

所以你就要避免做 d 對人有利嘅事？

咁樣就 fair ?

生死都要貫徹香港人魚蛋精神？

我講咗 死你可以選擇寂靜無聲咁死

就正如你在生嘅時候寂靜無聲咁存在

或者你可以選擇另一種死法

唔想死嘅就努力生存

想死嘅就自己諗下點揀

其實唔止咁少
我果幢今日都有人跳

好想喊

睇到d留言真係笑左
人地要自殺已經絕望到仆街
仲想自殺既人都要拎著數

rip

抵撚死 香港而家問題係太多垃圾 死咁d就岩

生活苦困冇前景冇希望
又移民唔到個批
有得死好快啲死

香港冇大慈善家，唔好信咩窮人向上游
有錢佬一間屋等於你一世收入
唔好諗乜嘢發財，呢度香港地，只有強權壓境

17歲跳樓個女仔點解要跳呀
點解要咁呀
RIP

無解架

係無原因架

唔想咪唔好做囉 就咁死咗佢囉

自己揀啦

講真班人仲衰過口德村民

想要收穫但又唔想付出,要一個絕望到要死既人幫佢地付出? 冇撚野呀

橫掂都係死，點解唔死得其所有價值一D？

前人種樹後人乘涼

多d垃圾黎香港囉
屌你老母 每個香港人無一刻係開心
唔係煩學業 事業 感情 無樓
來來去去都係一個字 ［錢］

香港平均一年有1000人自殺

係6單今日

150補上 港共又贏

咁自私既說話都講得出

香港呢個垃圾地方
冇未來 冇生活 唔開心
成個社會風氣同人同政府都垃撚圾
仲覺得冇問題既人真係智障到咩地步

好明白同同情所有自殺者
祝你哋安息 脫離呢個垃圾地方

7月到左 就咁多呢d事

當有第一單 第二單出現
傳媒又重點報導 、專登講座
將自殺形成一種：可解決問題既方案
就會變成宜家咁 不斷滾大

麗港城有人想跳

隊冧咗議員難去自殺喎
香港度度都人多車多

的確

返鄉下又少人

難為香港人放假落街都好易遇到d不快事

差館大把lan線啦

有第一單，以後仲有機會畀你拎到？

跳樓砸死人。買一送一，指日可待！

咩野點解唔做啲好事先死
痴撚線 人地承受唔到仲要被壓榨

btw 自殺會帶動另一個人更易自殺 好似係

social disorder

越來越長

香港真係日日冇件好事，唔自殺都人都癲

如果唔係假膠

難聽過粗口
完全係無同理心的表現

成日諗
跳樓個d 如果一時衝動 跳左出樓， 但在空中後悔，怕死 但又救唔到自己(已經跳左出樓，冇人救到自己) 都幾慘

乜都唔做係度打幾字隻就想靠人carry
衰撚過d freerider cheap 過d 老細

農曆7月特別多死人新閒，新娘潭又係...

乜都唔做係度打幾字隻就想靠人carry大project
衰撚過d freerider cheap 過d 老細

做咗咁多年人
未出嚟做嘢已經要為買樓 將來擔憂
果時我仲讀緊幼稚園 已經知世途險惡
可惜到大個咗 都係一碌柒咁
一事無成

過去我限制自己嘅興趣 思想 行為
跟住大人 社會嘅規則玩
但到後來你會發現 你根本玩唔贏
廿零歲 咩都冇嘢揸手 我真係寧願學返門技藝 咁樣做人會開心啲 起碼呃得到自己

講真睇完喱啲新聞 都只會更確信人生冇希望

議員只係傀儡 死曬中共都會搵到人取代

我都好想跳

搵晚飲醉啲壯下膽應該會做到

真係跳？定被跳？

琴晚成版都係自殺新聞

香港每一分鐘就有

六十秒

咁好環境都跳
我自細窮到而家都仲捱緊

第一句難聽過粗口
同叫抑鬱症嘅人睇開啲有乜分別

亂世下佈滿樽頸 這都市已吃夠血腥

依家我 都會活在當下、及時行樂